［整合post]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

呢款
要舤布banner質料
Size:1m乘80cm左右
同狗旗一樣用兩支桿

黃轉藍 紅轉黃

紅旗措詞可以再嚴重d, 叫佢唔好襲擊

不如統一內容，我一次過整，然後放上google drive！

同埋大家唸住點印，因我用AI整可以印落banner

Push

黃色轉SHOW la

印banner啱
呢邊係整合
隔離係討論

太長同字體不一會好奇怪

［緊急快入］黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

字眼可以再靚仔d
有無高手出招

推

有無類似呢d 軟化班前線

點樣煽動？
行使合理公民權

呢啲係訴求
但旗就真係警告

市民版既黃紅黑旗版本已完成，請參詳！

字體睇得有啲辛苦
Btw

我等出final就試下拎去印
如果有空閒就整埋小型版

btw兩支杆可以點攪

去五金舖買電線膠喉夠唔夠頂？

申縮干會唔會方便運送d

CLS 好專業

要小心比狗當攻擊性武器

藍變白定就咁？
大家傾傾好
用我呢個回覆來比正負評
照咁就正
轉白就負

去邊度整好？印刷公司有？

會唔會有法律上既麻煩？

樓上有巴打幫手

點麻煩？

例如太似狗仔支紅旗？

有冇識law人可以問？

咪傻啦
宜家唔係我咪冒警

黑 - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅 - 作出拘捕 (LV3)
黃 - 作出警告 (LV2)
藍 - 作出勸喻 (LV1)
白 - 撤退 (LV0)

自己友可以睇埋signal

黑旗唔好用請
用立即強硬啲

我覺得撤退可用白旗，但係比人睇定比狗睇 比狗睇就可能改改用字做警方請勿衝擊

呢啲警告字眼好平常 唔係警察轉用

藍變白

藍色改做 勸喻佩戴委任證

上面我個comment比正負評

你遊行咁大個banner 點計？

Offensive weapons同impersonating cops可唔可以Caps左佢

Yes I am law grad

PDF:

Do you mean there will be legal issues, and what specifically is the issue?

呢款幾靚

冒警罪係唔可以行使公民拘捕權 -- 你英文果度仲係有咁既意思。
而你黃色banner 係最有機會被指鼓動他人作出非法拘捕（用以証明你施暴的刑事意圖），會搞著舉牌果個。其他都就係警告同通知，第一個黃色係最危險。

利申：law grad

冒警罪係唔可以行使公民拘捕權 -- 你英文果度仲係有咁既意思。
而你黃色banner 係最有機會被指鼓動他人作出非法拘捕（用以証明你施暴的刑事意圖），會搞著舉牌果個。其他都就係警告同通知，第一個黃色係最危險。

In case you have not yet read this, AxIRose.

人群正在散去會唔會好d
廢事講到比人收皮咁

但舉黃色唔係想拘捕佢
而係提示佢
而且其他人冇作出拘捕
咁得唔得？

啱啱見倒，咁要改改字眼了!
唔該曬

有冇咩安全鞋好介紹?

依家藍旗好似冇野好寫，
一係就咁請警方保持冷靜

其實咩都比狗當武器嫁啦，伸縮叫做運送時冇咁揚
不過電線膠管成本應該最平，10蚊內1-2M

岩，比手足知道咩事，齊上齊落

所以我之前建議Show your warrant ID card immediately or we deem you for impersonsating cops

呢個就取個平衡點，表示你之後行事既基礎係你當左佢唔係差人，可能有honest belief 佢唔係差人（可以打，但唔strong) -- 咁你之後拉唔拉果個走盞位就係 to your benefit

而唔係你「將被拘捕」 --- 唔好唔記得非法集結／暴動講既係令人合理懷疑佢人身安全受損 -- 咁你話你唔點點點就拉左你，你只會益左佢去證明佢既合理懷疑。

明白

AxIRose - For your reference (on how to modify the wording)

藍旗就叫佢戴委任證 否則即冒警

黃旗就建基於冒警情況下警告非法藏有攻擊性武器

新。戰線幫推
《音樂文宣》新。香港國歌

好！我改呢個！Thanks

我覺得呢個應該搞埋橙旗 狗嘅橙旗係最嚴重 (警告 否則開槍)
例如話係自衞 因為對家懷疑藏有攻擊性武器
隔離post有講黑旗應該係
警告 武力制服/行動升級

舉左黃旗***不代表***行使拘捕既人唔洗報警同表達拘捕意圖。

紅色個張唔可以咁多字吧
要十幾隻字內搞掂
簡而精

[url]遊行banner只會係訴求 唔會係action-oriented

你舉旗內容可能會有包括[否則使用武力]等內容 係屬於叫人行動咁 好唔同

同堆旗手一定會比狗針 唔夠坦就係咁先[/url]

橙(白框) - 市民正受到嚴重生命威脅 (LV5)
黑(橙框) - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅(黑框) - 作出拘捕 (LV3)
黃(紅框) - 作出警告 (LV2)
藍(黃框) - 作出勸喻 (LV1)
白(藍框) - 撤退 (LV0)

how about this?
加個框就唔怕混淆 仲可以睇埋下一個level

再唔係純色無字都得

主要係想整套顏色系統比自己友睇到當時情況 唔係次次靠上網睇就太遲

阻止救援乃反人類罪

可以整多支

係時候推比文宣組

橙(白框) - 市民正受到嚴重生命威脅 (LV5)
黑(橙框) - 情況危險,可能有傷亡 (LV4)
紅(黑框) - 對方開始行動 (LV3)
黃(紅框) - 對方開始上gear (LV2)
藍(黃框) - 對方集結 (LV1)
白(藍框) - 撤退 (LV0)

覺得咁樣點,？ 兩種用途

加個框唔怕自己支睇錯

我驚花多眼亂

pish

唔使太厚薄薄地得

見到有個框就得 咁就唔怕花多眼亂

同埋我怕整嗰位麻煩

我意思係喺幅圖度直接加個顏色框上去

Ai file plz eprint揀咩整？

樓上有巴打用自己3D printer整？

會變咗咁有啲醜

係
我覺得原本咁好啲

唸住banner咩size?

未finalize呀 定你想試print

我諗大概一米至米三左右闊
長就要諗諗

睇下呢個點樣

可以設計埋做前後排溝通工具

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

push

想要個詳細啲嘅banner size咁我AI folder 先可以就返

130cm橫
90cm直
左右咁上下
你預返到時要再闊少少
因為要自己卷起支旗

啲旗幾時會大派用場？

預計最快21
睇到時班狗點對我哋先

英文要改，如下
Obstruction of medical care is in violation of the Geneva Convention
Breach of the Convention is a serious offence

但唔理英文，其實日內瓦公約淨係apply係打仗，同埋就算犯咗日內瓦公約係告唔入

呢個會有用啲，起碼對我哋有用

因為始終企後面嘅手足未必聽到前面up乜

黑 - 對方槍枝READY (LV5)
紅 - 對方衝擊防線 (LV4)
橙 - 對方開始推進 (LV3)
黃 - 對方上gear (LV2)
藍 - 對方防暴結集 (LV1)
白 - 對方撤退 (LV0)

建議咁樣, 點做留比現場每人自己決定

國際人道法work唔work?

推啊

呢啲自己舉紙牌
我哋旗應該係似警犬嗰種
有警告成份

推呀
真係要整返個俾自己友睇 尤其後排物資組

再update一次！

我覺得用黃紅好啲 有警告氣息啲

可以參考吓船隻用嘅國際信號旗用色

個人覺得委任證個兩幅照keep紅/黃 就得
警告性比較強 亦都係我哋一直要求佢哋要有嘅野
轉藍色 成件事溫和咗

藍色岩撤退個個
第一白色個人覺得好似舉白旗 仲要撤退 好柒
第二藍色突顯啲 警察見唔到 媒體都一野就影到 直播就會見到我哋係有心撤退緊

黑色個個字眼改改會好啲？e.g. 否則雙方或會出現傷亡？

黑色字眼已改， 個人覺得依家塊藍色旗麻麻哋可以唸吓點改

AI File 嘅link喺呢度

有咩改動可以繼續喺度講，可以持續update雖然聽日應該會update得比較慢

黑 - 對方槍枝READY (LV5) 字: 立即停止槍擊 謀殺市民
紅 - 對方衝擊防線 (LV4) 字: 立即停止衝擊 否則雙方會造成傷亡
橙 - 對方開始推進 (LV3) 字: 停止推進 不排除反抗 OR 相關文字
黃 - 對方上gear (LV2) 字: 請立即佩戴委任證 否則會被視為冒警
藍 - 對方防暴結集 (LV1) 字: 請時刻保持冷靜克制
白 - 對方撤退 (LV0) 字: 未諗到對應字

然後阻礙救援可能用另一款 OR 色? 係比救護站用, 要出first aid 可以拎埋去舉, 表達救緊人唔應該攻擊, 自己人又會知要保護同幫手

唔該晒你!

如果e-print要三日，最遲星期三一定要攞去印。有咩改動要快講然後整合！

正

黑 - 意: 對方槍枝READY (LV5) 字: 立即停止槍擊 謀殺市民
紅 - 意: 對方衝擊防線 (LV4) 字: 立即停止衝擊 否則雙方會造成傷亡
橙 - 意: 對方開始推進 (LV3) 字: 停止推進 不排除反抗 OR 相關文字???大家幫手諗諗
黃 - 意: 對方上gear (LV2) 字: 請立即佩戴委任證 否則會被視為冒警
藍 - 意: 對方防暴結集 (LV1) 字: 請時刻保持冷靜克制
冇旗 - 意: 對方撤退 (LV0)

First Aid 白旗紅字
白 - 意: 此處進行急救中 (LV???) 字: First Aid 嚴重警告 阻礙救援違反日內瓦公約 觸犯公約屬嚴重刑事罪行

大家有冇咩意見? 暫時LV3 對方開始推進唔太諗到點寫
或者對個system有意見都可以講

紅旗 表明自我防衛而還擊

最嚴重嘅旗，不明人士 冒警 速離 停止止用武力 否則還擊自我防衛
點睇?

推
好方法

黑 - 意: 對方槍枝READY (LV5) 字: 立即停止槍擊 謀殺市民
紅 - 意: 對方衝擊防線 (LV4) 字: 立即停止衝擊 不排除自我防衛而還擊
橙 - 意: 對方開始推進 (LV3) 字: 停止推進 否則雙方會造成傷亡
黃 - 意: 對方上gear (LV2) 字: 請立即佩戴委任證 否則會被視為冒警
藍 - 意: 對方防暴結集 (LV1) 字: 請時刻保持冷靜克制
冇旗 - 意: 對方撤退 (LV0)

First Aid 白旗紅字
白 - 意: 此處進行急救中 (LV???) 字: First Aid 嚴重警告 阻礙救援違反日內瓦公約 觸犯公約屬嚴重刑事罪行

改左紅同橙

港共期待緊死第一個警察或者示威者

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

到而家整左旗未？

今晚希望出到final拎去印
btw英文部分要再譯，有冇人幫到手

加油手足

上面AxlRose巴應該用AI整咗

我可以嘗試幫手翻譯，想翻譯啲咩

黑 - 意: 對方槍枝READY (LV5) 字: 立即停止槍擊 謀殺市民
紅 - 意: 對方衝擊防線 (LV4) 字: 立即停止衝擊 不排除自我防衛而還擊
橙 - 意: 對方開始推進 (LV3) 字: 停止推進 否則雙方會造成傷亡

依三個字果part

多謝你，終於有人

大力推

其實班狗咁惡有冇機會實際上係黑社會來？

推多啲人見到

整左新design 不如開個新post?
Finalised 左可以放心推

啲人無睇內文，如果用左最舊個design 就GG了

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

日內瓦條約係國際人道法嘅其中一份重要文件
違反國際人道法已經係犯咗戰爭罪行

Ok

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

橙 - 意: 對方開始推進 (LV3) 字:
停止推進 否則雙方會造成傷亡
Stop Engaging or
Casualties for Both Parties
不過其實之前個巴打翻譯都OK (Stop Charging or There Will Be Casualties)

紅 - 意: 對方衝擊防線 (LV4) 字:
立即停止衝擊 不排除自我防衛而還擊
STOP CHARGING IMMEDIATELY
POSSIBLE SELF-DEFENCE COUNTERMEASURES

黑 - 意: 對方槍枝READY (LV5) 字:
立即停止槍擊 謀殺市民
STOP FIRING
STOP SLAUGHTERING

要可以用

依邊出緊FINAL VER. 同用法, 快D幫手入黎比D意見聽日要印喇~

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製